笑撚死 頭先套《財經透視》個字幕出 「cloudfunding」究竟CCTVB有幾垃圾

原來crowdfunding都落後了 用雲集資先最先進

圖等大家後補

推到有人post圖